人生真係好短暫

由以前成日諗人生意義
諗唔到就好苦惱
讀得成書但打垃圾工想死
到而家卅歲
唔生存都生存左卅年
可以話都唔爭在
試過有段時期揾機會
幻想創業
幻想上大陸發展
幻想自己學門手藝
但無論咩原因都好
始終冇實行到
好似做咩都差唔多咁
對對錯錯
到頭來就化做無奈
相比幸福
遺憾同無奈出現既頻率真係高好多
去到呢個年紀
當每日都係賺返黎
時間會易過d
因為講真
未必再等到下個卅年
之前叫雞
而家等三個月
出年驗
就算冇事
世上太多野可以出錯
人大左就知
原來有命做到廢老都係福份
人大左
雖然都係怨恨社會
但已經冇左個種眼紅到想殺人既感覺
只係將所有注意力
重新擺係自己度
現實往往教人無奈心碎
有時覺得
人生咩都可以拋棄
仲有命就一切都仲有得傾
可惜唔係咁

Ching

唔緊要...

落實做幾樣想做既事
同埋上小d連登
三十歲重好後生姐

樓主
你講得岩
但係
有又d唔岩
但係岩定唔岩
對對錯錯
又有咩緊要
人到中年
忽然有一日會發覺
無論做咩都敵唔過天意
去到一個地步
連所謂小確幸
有冇都已經冇所謂
志氣當然亦一早磨蝕盡
以前會覺得個世界冇得救
自己顧自己算
而家連自己都冇得救
以前見人讀唔成書反而撈得掂過自己
就學佢地
但原來學唔黎
而家心態就係
既然人點要死
早死又係死
遲死又係死
過一日就得一日
唔死就繼續
死左就唔到我擔心
人活到呢個年紀
正能量固然起唔到作用
亦已經唔需要負能量黎療傷
好多時只係笑住咁唉一聲
合埋眼擰一擰頭
就繼續自己人生
直到冇得繼續

30歲叫中年
屌你老母唔好戇鳩啦

加油啦巴打
活在當下

我都好迷網自己人生意義係咩

咩u,人工幾多

人生苦短及時行樂 有時賺幾多錢 住咩高級住宅 有咩成就真係咁緊要咩？

笑到仆街 見到人大左呢三粒字同埋新詩咁撚樣既出post格式 就知道樓豬條on9又叫春

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

說到尾，咪又係窮

唉。大家都係咁